有冇人in過太陽國際金融？

岩岩打黎叫我上去in mt
有冇巴打做過知唔知係咪伏？

年度伏工

睇個名都知傳/倫金銷😂仲要marketing

同埋康宏mt, 係咪都係伏？

可唔可以講多啲

推

倫敦金

估下咩人會apply埋依d工

好仔唔做倫敦金回頭是岸啊清

睇個名都想笑